入黎講下返工時D老屎忽幾咁on9

話說小弟返緊地盤起村屋，個屋主大幾五六十歲左右，佢成日落黎睇下起成點。
屌佢老尾一路做野一路係咁話：「唉你呢d後生仔，做幾日唔做架啦。」，：「你呢d後生仔又唔啀得。」
屌你，真係谷鬼氣，好彩我忍得住，差d想開波屌鳩佢。
利申：返左幾日，90後
一齊講下d老屎忽幾撚on9😉

屌你老母以為我冇上連登
講我壞話

公司個個都好好人

利申非gay

佢真係咁仆街既你咪做啲手腳囉，反正佢間屋係你手，你實有方法嘅

唔得啦 親歲工司黎 😉

無啦啦作啲規矩出黎要你跟先係最on9

自己又唔撚係識野。雖然我新黎姐，上頭叫我做咩咪做咩，一日到黑係到跟住晒，驚死會拆撚左間屋咁 😉

師兄撈咩？😉

當面屌返佢轉頭啦
其實做得呢行洗咩睇佢面色

老老實實，比著我都想屌撚柒你，加個死icon 😉成個死傻閪咁

thx😉

唔得ar, 親戚公司黎😉